\documentclass[\main.tex]{subfiles}

\begin{figure}[ht]
	\includegraphics[width=7cm]{../public_assets/pporto.png}
\end{figure}
\vspace{\fill}
\begin{center}
	\Large{Escola Superior de Tecnologia e Gestão}\\
	\vspace{\fill}
	\huge{\textbf{Software Configuration Management Plan}}\\[10pt]
	\LARGE{\textbf{PassVault}}\\
	\large{\textbf{v3.0}}\\
	\vspace{\fill}
	\Large{Luís Marques}\\
	\large{8170485}\\[10pt]
	\Large{Vasco Neves}\\
	\large{8170505}\\
	\vspace{\fill}
	\Large{Licenciatura em Engenharia Informática}\\
	\vspace{\fill}
	\Large{Laboratório de Desenvolvimento de Software}\\[5pt]
	\large{3º Ano, 1º Semestre}\\
	\vspace{3cm}
	\normalsize{\today}
\end{center}
\newpage